走啦 捉到就多Poly成倍

不要被補，好多女仔，今晚冇可能救到

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

走啦

走唔走唔重要 反正要不被捕

大家跟我講一次《武裝恐怖組織挾持poly人質》

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

夢境裡班紅魔法學院附近犬隻已經翻咗廿四小時

瞓覺都係狗車到瞓 呃ot錢

我當然唔執輸 經過柴x狗宿
門口全部狗嫂狗囡 出嚟招呼 飢渴難耐

揀咗個30頭嘅少婦look 同個14歲嘅囡
嘩 又主動又猴擒

仲要我唔用Dom 簡直爽到暈咗

佢拎住個孖葉叫我鎖鳩住佢 我即刻一拳打過去

叫佢收翻埋 唔好用

我抆條皮帶 fit咗佢幾嚇 再屌佢兩母女 中出埋

同你講 犬隻 遲啲發現個囝囡唔同樣 唔好怪人

帶埋啲公家手套搞到有手足口
怪就怪自己又頭臭到落腳
又有tg味
腳著boot著到又香港腳
件衫兩三日先洗一次 有臭狐

瞓地板啦 屌你老母

準備去屌樓下果個狗嫂 一陣upload賽後報告
狗宿嘅服務越嚟越好！啱啱食咗個親子丼

0